fb 有人話熱刺啲球員比dc9拒載

dc9